唔好誤會，支爆嘅話，無中文game出都無所謂

我從來無講過反支爆囉，大家誤會曬啦

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

共雪再奶共！將一隊支持free hongkong的大學team禁賽半年

外國人都係咁支持我地，
被共雪罰停賽！
我地唔係唔幫拖煲大佢呀？

同一時間
dreamwork都奶共！

Dior都話台灣係屬於中國！

twitter team已經將所有
Dreamwork Dior Blizzard Tweets
放哂入Bot 仲會不斷更新！

今次男女老幼咩人都關事！
快啲同美國講，
中共響唔同界別控制緊所有公司，
控制全世界的思想！

入 /task2
就可以見到哂啲tweets
retweet and cm please!
要煲大中共用緊跨國公司控制緊男女老少的思想，進行大一統洗腦！

用番啲氣力去時事台推好嗎

我見你係時事台都好正常嫁

樓主弱智